點解李榮浩d歌咁正 都無人討論佢

都一樣

老街

雖然唔係聽左好耐
但前排一聽就上左癮

老伴

喜劇之王

之前好似有嚟香港開show但聽講冇咩人去

不將就呢排狂loop

咁啱聽緊老伴

聽左好耐 係好聽 但曲風太單調 有好多風格類似

老伴真係冇得輸

哎呀
不將就
不搭

對的人

聽到心仔都up埋

我們的感情到這剛剛好

聽耐左
覺得佢歌既風格有D似方大同
方大同style + 佢既唱腔真係

為甚麼 全世界的戀我都失一遍

月經

依排聽都一樣就嚟聽到喊

最鐘意開頭個兩句
二月天沖淡河岸邊的紋線
還有那只褪色帆布鞋

好有意境

什麼都一樣 因為我受了傷

李白

鄰國既野唔洗放上黎 無人想知

呢首唔係薜之謙

醜八怪

出左首新歌 好正

Link

唱情歌落俗
說愛又太苦

女孩 世界級

爸爸媽媽

Match!!

不說

等我仲以為藝術無分國界添

佢D歌一個人夜媽媽聽特別有feel

John Mayer fans

咩國藉？

有去睇 好氣氛好滿下wo

屌你老味

都一樣同老伴正
其實李白隻碟最好J

多支囉
一唱廣東歌應下香港場就靜
屌

正喎

好鍾意佢首 "哎呀",
仲有"小黃", "老街", "太坦白"都好好聽

開紅館，坐滿九成喎
仲要幾乎成晚都全場大合唱

新歌正 就這樣

有沒有春花秋月夏蟬冬雪不會散去
有沒有一關上門一躺下來不再離去
有沒有愛看的天愛踏的地我愛著的你

好好地唱情歌咪好

嗯乜撚野

要是能重來...

其實幾洗腦嘅
不過講真覺得有理想已經有少少回咗塘
可能唔啱口味

因為首首歌都李榮浩咁款
聽到好悶

覺得耀輝啲詞最啱佢

嗯真係唔多啱聽，佢本身已經好興啲歌詞重覆又重覆，呢首簡直重覆到煩

有理想隻碟跌watt但都算ok
不過暫時2首新歌都麻麻地
同埋佢出碟出得太密啦，幾乎係一年一隻，風格又差唔多，搞到覺得悶

新歌 就這樣
不過真係曲風首首差唔多

老街